黃色身份證買野免關稅，藍色身份證跟足大陸關稅

藍色身份證無所有外國優惠政策